重磅！阿根廷足協考慮接受歐足聯邀請

消息源:TyC
據TyC體育消息，如果南美足球聯盟處罰梅西，阿根廷足協可能退出南美賽事，並重新考慮歐足聯邀請。

塔皮亞表態，希望獲得一個公正的足球環境。

美斯,C朗齊爭歐國杯,歐國聯

樓主又想迫死花迷

巴塞可以拿世界杯

美斯踢歐國盟

之前唔係話踢非洲架咩
講真歐洲點踢 去陪跑咩

經濟收益對阿根廷黎講應該仲高過留係南美盃？

世界盃都係輸法國一粒

法國都係輸葡萄牙一球

踢美洲金盃喇

慘 又輸俾牙朗點算

主要係班歐洲隊點肯作客去你阿根廷

踢亞洲盃啦，等小花可以登基

屌你老尾咁我地小花一世都拎唔到獎啦
阿根廷足總係咪on9

省港盃

去非洲盃亞洲盃咪好囉

SORRY,唔撚預你玩

歐足聯在公告中寫道：“關於阿根廷參加歐足聯旗下比賽的傳聞不屬實，因為他們還不是歐足聯成員。歐足聯從沒有進行過相關討論，也永遠不會做出類似舉動。然而，處於友好精神和組織間的合作，歐足聯會邀請阿根廷隨時作為特別來賓觀看歐足聯旗下的比賽。”

歐足聯會邀請美斯隨時作為特別來賓觀看C朗棒盃

歐洲班友驚到咁

最尾個句已經夠
如果下年做外隊踢歐國真係不得了
又兩位球皇直接鬥過

脱美入歐

請佢睇波喳bo

以後無分區域

哈薩克作客阿根庭

最大問題係邊個國家抽中要飛去阿根廷踢

歸西？

美洲盃都贏唔到，走去挑歐洲機

踢得咁足，會唔會係咁嘔

唔好柒喇

就算真係
搞得黎美斯都老啦下話

歐足聯（殖民地）

阿根廷咁勁仲要踢外圍賽？

咁香港隊都可以去歐足啦

睇住AFC俾澳洲搵笨實，UEFA唔會咁傻

依家嘅亞軍廷再撞英芥蘭都唔一定偷忍到雞

煩撚到閪
梅西直接做西班牙人啦

老實講南美波衝衝撞撞拍落歐洲玩技術既波真係會好難睇 尤其係阿根廷而家d阿甲仔廢到仆街

仲唔快d 出聲明澄清，美斯又唔會做fact check，成日將d 傳閒當真，到時比個球王講話有興趣參加就好大鑊

阿根廷得個龍門係阿甲咋嘛

唔好迫害球王啦

明嘅，啱啱英國一座叫澤西島嘅海外領地想爭取入歐洲足協都砌唔夠三分二票，如果亞軍廷想join，UEFA保證咩民怨都嚟

歐足聯會邀請阿根廷隨時作為特別來賓觀看歐足聯旗下的比賽。

食住lays睇

有主辦國嫁on9

佢哋講緊世界盃同歐洲國家盃外圍賽

好呀 美洲盃都蠃唔到 想跳去踢歐國

帶領成個足協退出南美
領導力勁過老馬比利

仲踢外圍賽咩，直接入決賽周啦！好似日本同卡塔爾咁